大家有無洗手戴口罩示範片? 老人家死都要摺埋口罩先掉

同佢講幾廿萬次要就咁掉 唔可以掂到個罩 淨係掂條繩
佢就話唔摺埋會搞到清理口罩果個人會好易中招
之後又話洗手咪得囉
講撚左好多次死都唔撚信 洗手又唔撚識洗
有無D講戴罩前除罩後洗手專業示範片???
我save得一條唔夠...說服唔到老人家

幫下你

就係因為之前開左個PO問你地連登仔公投應唔應該摺
你地個個都話摺 教左老人家話要摺
而家返唔撚到轉頭

唔該哂

之前好似telegram睇過條片
戴罩前洗手 除罩前洗手 除罩後洗手
而家搵唔返

多得網上d 文宣叫人摺口罩囉

呢D無用架....唔會聽

正確除口罩

正確洗手

我記得條片係個護士姑娘教
要護士拍既片佢地D老人家先覺得有說服力

搵返03年啲片比佢

其實個重點係洗手

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服
「要死一起死」

THANKS!

隨便上網搵吓都有啦

我老母今日就係睇左你第二條日本仔片教返我轉頭同我講話要摺

睇唔到WO條片

條片教你正確方法都係唔摺架喎

睇依條
幾好

而家wechat朋友圈就係傳緊呢條片
01得cap圖
但wechat條片個title就係叫你摺

戴口罩的学问：不对折，就没有意义。
2020-01-28

02:45

唔想睇支那網睇下面

掂!
剛剛都搵左勁多片屌醒左佢了
唔該哂